中國驕傲！武磊離場享受全場掌聲 他征服了西甲

武磊終於在對陣華拉度列的西甲比賽中取得了自己加盟愛斯賓奴後的第一粒入球。

第83分鐘，愛斯賓奴教練將武磊換下，讓他接受全場球迷的喝彩

愛斯賓奴球迷們大聲地為武磊歡呼、鼓掌，向這位幫助他們鎖定勝局的中國球員致意。去到現場的中國球迷更是舞動著手中的中國國旗，顯得非常興奮和自豪。而武磊本人也鼓掌向球迷們回以謝意。

《世界體育報》專門撰文，來聚焦武磊的西甲首球。他們打出了「武磊攻入西甲處子球」的標題，表示這位來自中國的前鋒，在1月份加盟球隊之後，終於攻入了自己的第一粒入球。在對陣華拉度列比賽的第65分鐘，他幫助球隊攻入了第3粒入球

而這隻是武磊為愛斯賓奴出戰的第5場比賽，但是他的入球已經是人們早就預料到的了，因為他非常快的就融入到球隊當中，贏得了隊友的信任。

就在今場比賽的賽前記者會上，武磊也表示自己很快就能入球：「因為我有很棒的隊友 ，他們能給我提供很好的幫助。」
這粒入球來自達德爾的一次妙傳，武磊在單刀面對門將的情況下，冷靜推射破門，殺死了比賽的懸念。

支那狗收聲啦

肖俊光

反咩咩射球

你到底有幾憎香港？

已經分唔到佢真勁定扮勁

香港人玻璃心碎一地

殺死了比賽的懸念